Paypal用極都用唔到二次驗證 驗證器

之前無啦啦login 唔到
要打上去問 就del咗我個二次驗證
先入得返 係咪驚人走資
一有錢係個account就即hack
問佢又話無呢個功能 明明全球地方都有
俾人hack咪死得

用到 authenticator 喎

香港Paypal?
冇記錯係冇㗎喎

定係之後加咗我唔知